輿論要打嘅係林鄭到依家依然罔顧社會安寧不回應訴求

林鄭本身幾次嘅記者會已經令好多人（連保皇）都不滿，
七月嘅抗爭愈嚟愈激烈，林鄭依然龜縮，
面對港共指責暴力行為，文宣應借花敬佛，指出林鄭至今仍罔顧社會安寧龜縮喺迎賓館，長始下去只會引發戰爭云云。。。
總之，就是要令民眾注意力不聚焦喺愈變激烈嘅示威行為而聚焦喺政府嘅回應上，方為上策